摩連奴：只有球員可叫我辭職

曼聯近日表現每況愈下，故近日開始有曼迷傳出要主帥摩連奴下台的聲音，惟一向「牙擦」的摩帥強調自己不會主動辭職，隨非麾下一眾球員已經對他失去信任。

博格巴：

呢條撚樣幾時死

林鄭：若大部市民覺得我唔適合做行政長官。。。

普巴:

永續daddy

條友搏炒 ?